818遊行，勇武今次到你地支持返和理非

和理非一直都支持勇武表達方式，唔割蓆。
今次希望勇武你地出嚟支持返和平示威遊行。
亦希望話畀身邊朋友知，邀請一起出席和平遊行。
動員全香港人，一齊向政府表達五大訴求。
畀政府確實認清，唔係同民意割蓆就可以聽唔到。
香港地就有香港人，香港政府係回避唔到全港人嘅聲音。

發夢做得前線耐都想休息下
一齊集氣有不反對
大把和理非放心出黎行